旺角邊度有得買口罩

病左想買口罩 想買大概30蚊3個隻黑色口罩 搵左好多間都冇 跪求旺角邊度有得買

日本城搵下

搵過但係冇

遠水 希望有4000和理非幫手

藥房通常都有 上次我去買嗰啲黑罩45蚊3個

屈臣氏

uniso 20蚊3個

旺中三樓格仔舖有賣韓仔口罩 十蚊個

旺角道、新填地街個轉彎位有間賣家品雜貨既，門口有大量貨

搵到啦 Thank you

$12店有